有冇人覺得曼聯輸波迪基亞責任好大

屌你成撚日人哋射波一啲飛搏嘅意識都冇 同埋啲出迎決定好撚差

第一球
你落地搏下都好呀大哥

第二球
呢球以佢水平絕對可以救到 但離門太近 唔怪佢

第三球
屌你老母 咁撚錫身 咪撚踢啦 M5係走甩佢 但係咪可以早一步出嚟迫呢呢

雖然我屌迪基亞 但最大戰犯都係m5 同 l2 呢兩條冚家鏟 搵隊u10啲防守意識都好撚過你哋 同埋我都唔撚知蘇b用撚死迪基亞 癲軒呢一刻一定好撚過佢 迪基亞大賽派膠都唔係第一日嘅時 anyway Ole out!

Ole接手後13連勝喎
英超作客連勝紀錄又破埋
仲想點？

#SaveOle

屌你次次都海鮮波 都唔撚知佢想點

樓豬好撚嬲建議連加特打龍

出軒仔會死？

想呢場贏波

awb第一球都係垃圾

尋晚個3球係堆後防送個就爆既炸彈比佢
但你竟然怪佢扔得太遲
第二球同第三球同送個波比人係小禁區顏射有乜分別

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

350K已袋
理撚得你

頭2球都關佢事喇

條友真係以為自己好鏟得就咩都唔理